喺西貢食海鮮俾人湯到一頸血

4人食飯
象拔刺身
墨魚刺身
斤半唔知乜野蝦
一條斑仔
一碟炒硯
一碟炒勝子
每人兩仔細包魚仔
1碟炒飯
埋單25xx
味道都OKAY BUT 有無ching提供下邊度食海鮮平D

咁平都叫湯

未出街食過飯？

邊間？最頭嗰間出名遊客就劏 非坨地就 揀完啲海鮮拎入去就偷龍轉鳳

咁都叫劏既你可以死入長洲食垃圾海鮮 1舊水唔洗個餸

600蚊位仲要幾好食好撚抵啦好冇

大時節酒樓(特別美x集團嗰堆)食半席套餐都要呢個價啦, 啲嘢仲要整定唔新鮮

你嗰間幾平下，可否介紹下？

平到咁都叫劏？

想當年我傻豹西貢斬到入尖沙咁田

西貢食海鮮
2018年了
每人6百幾都叫劏？？？？？？？？？？

平撚到 邊間

新方法賣廣告

Thailand, Vietnam

又黎

市中心果幾間全部食過但冇一間係幾好食
係得一間叫做唔差

計咗通漲未 仲係$2500 ？

就咁睇 差唔多啦 果2個刺身都唔平啦 2500到差唔多價

又係呢篇野

D回覆做乜鳩

西貢 每人600 差唔多了。。。

D回覆真係難分真與假

曲到呢

好撚狗
歡迎新會員

又班又象拔，唔算貴啦

成班有錢仔

每位600幾差唔多啦

你試下去南丫島食，你就知咩叫湯到你一頸血

樓主可唔可以講下間野叫咩名？
等糧尾冇乜錢可以去試下
價錢唔算太貴，窮人福星

擺明比人呃啦

食開爭鮮都知最多咪50-100一位

5,6年前段文已經2500
今年出文應該要5000了

好心長進下 過咗咁多年都唔改下個價錢
2019年喇 2500叫貴

樓主真心無錢/想食平野就咪撚去食海鮮啦

分分鐘自己買了都要過千 樓主 去麥當勞食魚柳包算吧啦

咁似回帶

咁多人冇睇過呢篇陳年舊文
年中比人回帶幾十次

咁貴...正傻西黎

窮咪唔好扮大袋

個撚個話平係咪比人劏開

食海鮮梗係自己釣啦

入西貢揀係搵大傻啦 上次選舉選唔到都有上電視啦 你無睇咩

點解我記得個版本係6xxx

個post 好似好多年前見過

成日炒冷飯引D00後出黎鞭屍

又loop post

800$頂盡